[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼？(5729)

。。

蘇丹

加納廢到

Slow

慢

slow

SODAN GOALLLLLLLLLL!

完

蘇單勁到

輸埋

屌你加納

加

屌你老母真係打假

slow到一個點

比人入撚埋

蘇單梗係入球單啦

係絕殺 不過係蘇丹絕殺

加納勁到 兩舊水都呃

科特

泡仔真係下半一粒都唔入

抵啦 加納

屌

非洲盃真係主場盃黎

蘇丹買單係無錯

癡撚線波

輸0:1好過0:0 反正都輸盤

馬達加斯加2.5s點輸

既然和都係輸錢，輸埋仲好

馬達加斯加

屌死你科特迪瓦

馬達加斯加1:1完場

喂 有人要塞西瓜 幫手搵返手足出黎先好嗎？

屌你垃圾加納
半一上盤真係被狗買

加納DLLM 垃圾

1比1 2隊夾埋一齊出線

屌你老母科特

主場杯摩洛哥🇲🇦作客仲有冇人買

垃圾韓國狗領先永遠呀踢假

比門線技術迫害

韓國大串咗科特2.5b 屍都收唔到

智甲炸完兩球就靜到仆街

Lm

直屌中非10.5倍算

lm

我發誓再買力架盃我就係狗

123

中

馬會知你地係上盤狂魔
唔開盤嘅韓狗咪開上盤囉

汪汪汪汪汪

跟派100

我

不了 我要奧希金斯

屌啲力加全部開下盤

斷蘇丹

留名

I’m back

幾時用韓文唱donki

hello

乜都唔記得買 訓左

竉竉竉竉竉竉竉竉

我了

力假杯全力打假

尋晚下半場力架盃客嘜龍贏盤 試吓copy尋日方程式先

手足們 今晚西班牙

手多多穿乜鳩

12點上盤啦姐係

智甲炸到乜鳩都無屌

貪心係贏唔到錢

摩納哥2.5b派錢cls😂😂😂

-2派錢

咁12:00黑鬼波仲買唔買好

[black]唔好[/black]

呢期最旺嘅杜蛇 口水飛要左德國喎

一陣又02

細注玩下咪算
D力架hea 踢到

加納 屌你老母

呢個真 呢排成日想追數就讓球主客和 結果場場贏1粒

不了對面入到波大波穩如哈馬比

真係內定波
利申: 買左2/2.5b

摩洛gor半大！

天奴入未

炸到咁 一撚定係細波再開客

真係睇住黎開

科特入波未

90分鐘 0:1 完

完左啦

夠鐘食藥啦

加納

好

聽日頭場軍炮？

下場補返俾你

ASW要左加納

無角好難玩

奧希屌撚住半格

奧狗入未啊垃圾
屌足全場都唔識入

又漏閘放左入黎

Palestino入未 咁重飛仲唔入

㩒屌唔入對家入
炸左對家入
兩個足球理論中晒 天奴可以話100%了

奧希金斯 1-0 柏利斯天奴

奧希全格收錢

1-0

goallll 1-0

奧1-0

奧希金斯

搞到咁多野咪又係要比我贏

又1:0真唔真呀

奧希金斯 殺!

球證夠膽就炸埋呢球佢

夠疆炸撚埋吖屌你

要入的點都會入！

開埋波啦仲有假咩

第3次1:0

針

再炸
今晚唔貼飛了

買左2.5b真係食得屎

世界波

Oh希金斯!!!!!!

12點咩部署

罰球直入

炸兩次都係要含

智客驗腦 都係要輸

球証重注左客都係要輸

有無人跟左我

下場跟了

唔炸啦嘛？

因為莊重注主

奧希終於入

同路

再炸我炸佢老母

客隊升盤輸波

柏斯天奴明顯同奧希金斯fd底 上場贏高路 今場送分俾奧希

🇲🇦半大

出盡奶力贏高路

12點和和有無人跟?

摸六哥出陣未

12點要買單半大

立即戒賭

韓仔3.5b搞到我有少少暈

今晚d波阿婆都識買

泡菜仲唔派

事前我無買

點解我買客咁on9

大家安好

老大安

有冇水

全白蛇等你水

你好

各路大蛇12點有咩部署

杜蛇有無出水？

樓下7-11好多水

智甲咁都收到錢

以為你上盤

大0.5/1 係咪即係入一球就得?

戒賭啦

我都買左下盤

又私食

入一球 贏半格 走半格

啱啱開始學賭

即係要入兩球

0000讓兩球但係2.5大 低水

你好，今晚買咩

唔好賭啦
回頭是岸

力架杯針到

應該德國

通常都2粒完，好撚狗閪...

埃及 殺!

幾時先派屌

兩個計法
1) 1.85個85除2 即係1.425x10000=14250
2) 10000除2 5000買半球 5000買一球 入一球即贏半格走半格
5000x1.85 + 5000 = 14250

埃及 美斯有冇出場

買客?

中左肺炎

有無多哥手足

可以all in主隊了

中咗武肺點出

多謝解釋

韓仲未派

巴打近排係咪都反手緊

佢真飛200扮燈

多哥埃及 係咪想玩0：0

埃及買得？

無反過手 不過近排順返

多哥！

埃及啦

會和

艾迪拜約同沙拿
低能既都知應該買邊隊啦

香港時間11月17日淩晨，埃及足協官方宣佈，阿仙奴球員艾倫尼（Mohamed Elneny）新冠檢測陽性。

埃及足協公告中指出，艾倫尼目前沒有症狀，已經進行隔離。

此前埃及國家隊中沙拿（Mohamed Salah）確診感染新冠病毒，並未隨隊前往作客。

自從買左半大之後 場場都想買半大 有無手足帶我去驗腦

買半細就得

重心
埃及半客

支持你！快買

韓國派未

個陣都幾勁 all in 半大

多哥咁撚垃圾
沙拿朋友隊冇沙拿都夠 win

埃及好撚廢嫁無沙拿

等杜蛇英超真飛，前幾日幫我賺咗好多

咁撚耐都唔派

有耶子同hakimi夠做大波波

仲有西維爾前鋒

原來hakimi係埃及人

快派 冇錢買了

摩洛哥

屌 原來係摩洛哥

穩陣

加蓬有美羊咪又係輸

半大驗腦

多哥D人腳級數高過埃及好多
乜野聯賽既人都有

但係埃及無左阿狗同沙拿
就係清一色艾阿里

即係依隊

頭先蘇丹就係同隊希拉爾禁屌嬴左雜牌軍

咁即係點

沙拿朋友隊派錢

多哥重注

狗會派未

好難買

剛果民主共和國 又係
有大陸狗果隻黑鬼
FIFA 83 果隻 BAKABMU

好多人民幣轟落去超級落飛

寧願等即場大波

買咗了，杜叫買

埃及果場 主隊唔係出左局拿咩？

中非共和國原來有Kondogbia
FIFA 神中場

多哥大

派未啊

韓唔派撚有錢買啊狗會

踢4輪？咁多哥出左局？

踢6輪

黑鬼大波3x1

多哥唔買就笨7

本來都想去德國 而家有D驚

wiki睇波大法

信自己啦

安哥拉 對 剛果民主共和國 LIVE

多朋友

信心 100% 埃及文明

個CURRENT SQUAD係前日UPDATE

摩半客 埃半大 2x1

多哥贏硬信我

專登拎返出嚟着

好 買左

果條LINK 斷左

上YOUTUBE都有

跟

未開波都嬴半格,點輸. Gel定頭落去收錢都得

Ching sick ball

跟左杜sor半客埃及

剛果BAKAMBU 好撚勁

快啲入波啦

摩洛哥半大

摩洛哥快半大

埃及，摩洛哥快入

埃及癲撚到

齊心全半細

摩洛哥閉門假波

德國

仆街 升盤

埃及D反擊好快

法佬王比人禁砌

摩洛哥唔似入到波

中共個中場Kondogbia以前踢華倫西亞

1打11？

埃及半細雙

以前法國國家隊果個

好人好姐有法國唔踢, 走去入藉中共

多哥半大未

都入唔到國家隊踢到曉飛都唔會搶得贏Kante pogba matudi

多哥FG

摩洛哥仲未入波嘅

多哥個大細盤開錯? 大波突然回左勁多

後備都無佢份啦大佬點揀法國

非洲佬買埋細波，執錢禁執

入緊數準備開大

呢d黑腸
法國成打

呢場細硬啦 大波比你10賠博2.5大都無用。

摩哥快半大

屌 黑鬼唔識入波

摩洛哥快入

摩洛哥大波似中硬

沙拿朋友隊

連施素高都不如, 點揀你

仆街多哥差D

好撚難講 nigga等錢洗就殺你收息

剛果勁撚到

摩洛哥半和穩了

Egypt 1-0

埃及1-0

杜蛇又贏

0.5/1 gel

0.5/1 搞掂

屌 買緊入

沙拿goalllll

多哥禁屌俾人入

黑鬼隊得個跑字

埃及NG

世界波CLS

沙拿朋友隊（冇沙拿）

得唔得架

再追埃及ng

cls 埃及

半客

真係
MO Salah

仲諗住過多陣買大波 無啦 宜家乜都買唔到

又話埃及得返雜魚 好彩買半大

摩快入

多哥中堅俾人FAKE過左

0-1

多哥半場追和

埃及輕鬆
先收半客再收盤
爽死

埃及半客 穩

等你求水

下下射上天 點和

總覺得依場同法國會撚狗

好似講到中硬半大

睇wiki睇踢邊隊把鬼
正正經經睇幾場就知道根本無分別
除非係世界一流球員
但都敵唔過d痴線龍門

法國-1 有冇人？

唉 明明都入ng㗎啦 咁都唔等埋

有1就有2 快手

摩洛哥乜撚都無 賭飛機咩

真 馬列斯朋友隊琴日都係輸個龍門牛油手

長追法國，無視盤路

摩洛哥半大未

剛果摩洛哥入波

我話多哥雜牌軍
埃及係艾阿里
你係咪語言能力有問題

摩洛哥又撚

乜撚都無得睇

摩哥

摩哥開大！

等下半場先再追埃及

動畫直播都無但又操到盤喎 對住個劇本操盤

多哥ng有冇同路

摩哥1.19

屌你場波一個射門都冇

記得琴日有人PO馬列斯隊未踢就出左半場stats

我贏個牛油手

摩洛哥無理由半場一粒都無

咩意思

睇見d黑鬼踢波就燥，茅到

摩哥半大24

話之佢22對腳斷哂
有波入就得

即場出埋1.5

琴日有人好似po左張半場馬列斯隊對google隊既半場統計圖出嚟 話半場3粒

中共狗頂你老木咩快輸啦

薛耶治又話有料 渣ga

成個非洲盃跟本就打緊假

多哥半和1個500

一定得

1比1

剛果我命令你即刻入波

等輸啦 假派

摩洛哥果場閉門打假？

Goallll

反正你都係假派 千其唔好半和啦咁

摩洛哥第一球 @1.25 $3000

摩洛哥零射門？365壞咗？

0-2

摩洛哥唔好做假波啦

0：2

收錢

羊，請受我門一拜

大波波

沙拿朋友隊無沙拿反而仲好

埃及阿根廷隊

On9摩

依家知佢咩料啦

羊巴叫胡了

補飛都廢鳩事

龍門傳一腳

埃及咁勁

我屌你個摩洛哥，半大都開唔到

多哥NG

後防又派膠

埃及就02 摩哥就00

摩洛哥快手輸半

羊巴出咗水

多謝杜蛇

可以係話個龍入

小注摩狗 2.5s 收息

安哥拉奇蹟半主

剛果入啦仆街

今日大注跟咗杜蛇 all in 泡菜

頂住半場0:2

多哥幾下爭啲

有無人可以派

半大只需十分鐘ok?

杜蛇旺到連口水飛都中

杜甫呢期旺到口水飛都中

埃及大波

埃及冰到完場
摩洛哥3.5b 10 1 100
屌2飛掉撚轉左買

其他場不如試下入波?

今日開始重新出發

摩洛哥入未

邊撚個話多哥?

有

1

Yes

上左摩賊船

摩洛哥班賤種腳都唔起

屌勁撚多cd rom

摩納哥係咪做假波㗎 學界都不如

多哥NG有冇人跟

唔洗客氣

摩洛哥假到

呢啲非洲隊斷腳啦仆街
入粒洗死

杜蛇仲有冇

又打假無大波啊？

摩洛哥真係屌佢老母 俾人入撚埋佢啦

有無人可以答下我 摩洛哥零射門係真？

摩洛哥食左屎呀仲未入

煩撚到 搞咁多野咪又係入

01

入左！

摩洛哥goal

摩狗半大啦

摩快半大 你老味

整多粒！

摩半大我自殺

有5分鐘叫下

摩狗

今日仲有邊場

摩洛哥你同我開半大
唔係力架死全家

一射就入 會唔會係咁

收息生命注先中

準備

半大只需10分鐘

死摩洛哥狗1.6半客叫餐死 埃及狗2.9輕鬆收

想買埃及無入球😂😂

點解主下一球仲低水過客

安哥拉入未

跟劇本踢

杜蛇口水飛都中 有冇咁旺

比多球

拿拿臨開埋多哥NG我瞓

多哥3bg

摩哥快

因為會1:2

剛果半客仆街死

入多粒啊屌柒你摩洛哥

摩狗41 分鐘
兩隊加埋1 射門
起得一腳 就係一球

我以為我睇錯 原來係真

我仲以為場波腰斬左

而家兩射了

原來摩狗半大咁撚大船

數據唔岩 好似25-28分鐘先開始計 前面兩隊加埋都起過3 4次

引你買

唔係兩場半大咁正路呀

摩狗唔會 得個2射

半大只需3分鐘

無腳中龍

摩狗半大我自殺

泡菜終於派

整多粒啦屌

我戒J一星期 快半大

個波傳去門前唔射 交比側面隊友 但又接唔實搞到飛出外面
屌好似收曬錢咁唔射

真·生命注

打左電話叫佢唔好入 挽留勿jump

摩哥下半場50分內0:2
G後90分鐘0:3

師兄玩咁大

法老王半場可以封幾多次盤

og 又好點都好 入多粒

應該死唔去了

摩狗快入啦 all in左

想知有無手足買左多哥

想恥笑下

食屎啦摩洛哥

Third goal算唔算

買左幾多

見杜蛇出半客 買左半場0:2

又係秒吹diu，力架杯啲球證全部趕住收工

2k

收山注

球探係咪有問題
突然間用唔到

剛果垃圾

做咩埃及完半場要跪地

以後唔撚賭力架波

摩 3.5B 明智？

點解

中了

弱智 因為摩打假波

德國
個個都話想炒領隊 用人好廢
雖然本身都勁
但我寧願skip 算 巴打大注祝羊

摩洛哥半客 又有股買美股

平注黎 不過都祝佢羊

多哥第3球？

摩狗2.5s
1.75 跌到 1.67

可以

唔建議買，攻勢幾好但防守廢輕鬆送左2球

點解會輸兩球？

收撚硬錢

狗會

杜生要咩

全部都執柒咗佢啦

Esoccer正仆街

埃及親王去左現場支持

因為劇本黎

呢期最旺嘅杜蛇 口水飛都要左德國

埃及主客和 而家買仲會唔會遲

講緊Esoccer

你想買咩 唔撚係客呀1.04

收到風今日 日韓兩個齊嬴盤

炒硬

摩洛哥輸咗2K 想喺埃及補救返

買兩邊入球收息好過啦

好過買ibond

1.04
要入50000 先收返2000
贏粒糖 輸間廠
抖下好過 唔認輸追數輸更慘
波台大把case

寧願拎200買和 博一博都好過拎50000贏2000

厄瓜多爾係高原主場?

又中

買和寧願要3.5b

踢完先講

打假波大敗吧！中非

勁到

威爾斯 U21 差唔多8成都係英冠
德國U21 唔係德甲就係比甲

就算領隊用人廢
爛船都有3分釘

杜兄仲有冇重心

想屌u21半大追數 anyone

埃及第三球博唔博得過

講緊18 歐國聯

多哥攻得入肉啲，但防守廢到傻，自己諗

佢地德國講緊大國腳ma...

ng 主低過客

我勸你就接受自己輸2k
盲追數輸更多

德國球迷表示唔想炒路維

真 心態最重要

一齊羊

已gun 等羊

混沌重心 埃及3

多哥正路點都有一粒

今日你先嗌完 馬達加斯加 fg

重心 多哥NG

0-3

0:3?

./

有無水

2.5b gel

爆左

知錯了

屌你老母多哥

多謝羊蛇

羊巴 容許我叫你一聲大佬

跟住大波 多謝仲有無水?

miss左韓國 跟到埃及

我屌

賽前5.05倍

天叫你唔好買

買咗少少

中101200

摩洛哥取消關注

Ok

Me

收息

屌你摩洛哥快d入2球

摩洛哥入多兩球啦

CDrom多到

埃及收錢
摩洛哥生性好嘛

收到‼️‼️

仆街 見唔到羊巴 多哥 走去買摩洛哥

正你老路咩仆街死啦弱智

德國Ｕ２１

ＬＩＶＥ

甘士比搏唔搏半大好

多哥而家仲好意思ng 低水過法老王

甘士比有幾條仆街踢緊威爾斯Ｕ２１

寫晒program 一detect到“101100”就會自動留名

101100

Testing
101100

主隊面子球

10 1 100

Lk

係咪派？

德國個盤狗會係同行最高水

黃左啦

好嚟好去

原來無Bot真係人手LM.....

屌你FAKE左我地

候城半主有？

[bot] Lm [Bot]

Live 中非有無攻勢 有啲想買ng

人手LM 師

職乞當ot

唔係 有人會盲目lm

比多兩球啦摩洛哥

新手問咩係101100

有 但班力架唔識射

愈無得打就愈開下盤
愈有得打就上盤
非洲狗

姓劉, 幫個仔改名叫"明十抽一"

想買德國呀，屌

頭10 抽1 派100

混沌重心 摩哥2

點會人手 早幾日半夜三點杜甫突然派錢都有60幾個cm 全部都set 好晒bot

Testing

10 1 100

頭10 留名 抽1 派100

德國U21 入未

羊巴出多場好無
頭先miss左

你完撚咗P先學人做lm 師啦

3:15派錢 我遲20秒就過左

沙拿完場未

想含

Thanks

[BotComment] LM [BotComment]

上YOUTUBE屌 7佢地
個YOUTUBE係德國足總

10 1 1000

不了，小妹無撚

開個ac 有幾難

多謝

多哥啲人亂踢

自貼賓周 10 1 100

Iron man 留明

[BotComment] 屌你春袋 [BotComment]

你啲重心 係心靈定有買

中 留鹿會ac

仆街中伏

埃及 無入球

口水啦緊係

攞返你個唔係p 出嚟囉

7仔有得買lihkg ac 25蚊張

你人手留名梗係過左

肯定有買啦下話

24567111 謝了

剛果 ＧＯＡＬ！！！！！！！！

同progamme 識貨

非洲佬D球場大到

平時捐錢就係起黎踢波比有錢佬睇

假派

連尼住舊vip invite code 15 蚊一個

臭閪剛果依家先入

你個唔係p呢

認真討論 狗會會咁好死同行最高？

剛果頂撚住

埃及第4球

引人買主

波台好多新會然

摩洛哥一球完場

你估下囉
當人傻閪咩

每年都有人做愛, 有新孩兒落坑

德u21 半大未

U21又撚狗了

咁撚多人派錢梗係多啦

輕鬆又過一關

實有

明顯覺得你係 唔洗當

一粒都冇

有無甘士比球迷會LINK

屌你老母 摩洛哥肯開大波未

又要jump了

真飛

狗會做開善事

馬會banner掛德國但最高水

力假杯一場大一場細

算啦 一棍德國訓

摩哥入未

侯城 對 甘士比

德國算 買完訓

德 12m

U21德國12m

入埋

入咗

半大 -1 quick

格仔u21咩料

slowfuck都係

摩2.5jump

之前好似已經有一次10:0

當人無老母生

德國幼幼都俾啲力456對面

Ｕ２１

第２個１２Ｍ！！！！！！！！！！！！！

12m again!

夠阿積士無性

又12m德國

半大咁易

12m放題

CLS

屌你老母ＭＩＳＳＥＤ

Diu on9999

阿積士屠中遊隊 14:0 你叫下遊隊點面對佢

會再有

missed

屌
半大２。５Ｂ慘死

馬會無性d唔開next goal

Cls 大大力射中間唔得既

Nigga射親12m都炒

摩哥奇蹟開2.5b得唔得

買閪得切 馬會咁撚慢

12碼咁難入架咩 屌你老母

沙拿朋友隊入多球可以嗎？

直頭封住 快極都冇用啦

摩哥2.5b

非洲波唔入波...

侯城拿拿聲入2粒先

有開過下係買唔到咁解

沖個涼出黎u21應該半大

1.5b唔過份阿德國仔

摩洛哥食完完屎未快啲入兩球啦

嗰次買到幾次Ng 笑撚死 一開就買

多哥肯入面子球未

摩洛狗

半大 goallllllllll

入了u21

德國２：０！！！

快手啦屌你老母

本來２。５Ｂ開撚左

中非唔係出局啦咩 好似好駁命咁

喂屌啱啱先剝衫

咁博做咩....完全係損人不利己

多哥咁撚廢。送球12m都唔方會入

踢6場呀
都未出局

埃及係咪冇攻了？

摩2.5b幾多人jump左

有個哥字既都係垃圾

過關斷

好彩打開FIFA
見到中共有法國神中場所以SKIP左

2:0！！！！

德國小朋友入多粒

3分已袋 點解要入3粒

侯城入波未

埃及入多粒未

威爾士 ２：１！！！！

叻仔！！！！！

咁撚古怪踢6場

德國2.5半大

32' 3球
90' 9球

啲非洲波無絕殺？

冇啦

埃及ng針

中非有冇得入多兩球

2循環
本身爆武漢果時踢
有2場DELAY到出年3月

猴城唔入比人入

是咪gel得

買左埃及no goal竟然有少少緊張

場場都成幾十分鐘無波

U21絕對有機會
12M都鳩比

串左侯城半大

頭先係咪俾過2球12m？

有冇人都買左侯城？

哇屌

多哥goallll

1:3

多哥絕殺

係

5倍3.5

屌左-1

屌你

唔駛緊張了

點解我要補no goal

而家唔洗緊張了

thx

又絕殺
D力假係咪90分鐘先醒

今日好多清都贏錢繼續努力

贏140K
感動

問過尋日馬拉維未

派

嘩屌 多哥真係入？ 摩哥真係入？
Miss咗兩注埃及 算係咁

想派了

勁

仲有無水 負緊140k

出多口

LM

一陣仲有冇水

雖然最後都開到3.5/4b 但真係要避力架波先得

侯城入未

摩洛哥2.5b輸死人

一嘢殺晒兩邊細波好撚嘢

羊巴仲有冇水

真，針緊

睇WIKI 嬴番前兩日輸既15K好感動
剛果正氣

你前排唔係勁中？

侯城 goallllllllll

GOAL

半大-1快

猴城正氣到咁

候活goalll無人理？

星期日一非洲盃假波針好多ON9重手左

扣埋摩洛哥2.5b埋單輸$60

全黑好

2:0 goalllll

候城正氣到

侯好波！

原來今晚有 日本 對 墨西哥

有無人跟我一齊上船！！！

無呀 吃屎啦

又黎大字

又上賊船？

黃色大字ok

留tg

講定要咩先

又係文尼 畀次機會好喎

拿一係咁 你分析完邊面中硬 我買對家

梗係要日本啦

2:30半主？

屌你重轟墨西哥

死利狗

非洲波真係仆街黎 垃圾

一陣有重心日本喎

點解你咁支持日本
佢哋真係好撚西

日本+1就得

日本2.5s啦 次撚次都妹波

如果對面墨西哥 唔好買細 佢地連打友誼賽都好認真

佢屌開架妹

Tg : pplopop 多謝

仲讓得少過泡狗, 架仔仲廢過泡狗依家

係囉 點解我會派猁狗

我獌狗

佢地3個好波有鬼用咩又無份踢

波?

個人真係麻麻地日本妹

派我

我曼迷 派我 代領

我係文尼狗

好似得中間係靚女

我曼 點解唔派me

右邊都唔靚？。。咁高要求

今晚NHK BS1電視直播
日本必勝

屌 文尼狗唔係猁係咩

仲要係鏝

唔算啦 依家又唔係真係有得屌
齋睇相都低要求 好難搞喎

我好低要求架咋

淨係知左邊唔靚

右邊麻麻...

所以我睇親av 最曬時間唔係睇套片
係揀片

成個男人咁

文尼=money
所以佢係錢狗唔係利狗

收到錢分啲嚟

又無咁誇 不過好平凡 特別係藝人來講

Same

咁狠勇？

已轟

喂,想轟下,唔叫

Ching你穿越過嚟？

買讓球保險d喎

下場買咩？

鍾意依D多D

半和

有人轟對家? 2.75>2.8

丹U21 半客
德 半客

邊場

230

英甲一和一客有冇人要

好撚悶唔想鳩賭又無野做

想知西班牙果場點樣唔和波

羅馬 維爾 克羅 法國 黑山大

單推白麻

CHING SICK野

5串1 fatfat

串了

羅馬尼亞U21 對 丹麥U21

小心假波

2隊已出線
例行公事

覺得半場有1球

全大咁癲？

好彩你提下

skip 算

羅馬利亞u21 主
3.5大

未出線呀
首名加8組入面頭5名第2

客隊出左線

邊場最穩要allin注

主未

唔識係到鳩up真係好笑
以為大字就一定啱咩

1:0 撚狗

全中5 1 200

試下手風

Mei

祝中

羊巴 牛津聯大點睇

Skip

老4跟左3.5b

，lm

齊贏

德21 肯456未

德國幻幻入未 臭閪

995

G

1001